# utf8spacecollapse

Реализуйте функцию `utf8spacecollapse.CollapseSpaces`.

Функция принимает на вход юникодную строку и должна возвращать строку,
состояющую из тех же символом, но где все подряд идущие группы пробельных символов заменены на ' ' (один обычный пробел).

### Примеры

Как запустить все тесты:
```
go test -v ./utf8spacecollapse/...
```
